2019年 全年的新聞係反送中抗爭

2020年全年係有關疫情

好似天天都係sad嘅新聞

對支那來講

18年開始 灰犀牛 黑天鵝

無完無了

習近平真係做咗好大嘅蝴蝶效應

唔知要幾多世先還得晒